侵侵贏面其實仲好大！

大家都知本來媽咪麵同蕭生係對家黎，於是biden同trump一路就拉鋸戰到依家。

蕭生依家出咗新片話biden好大機率會贏啦！

奇蹟將至！最後關頭一定會有驚人發展！兩大燈神同時出手誰與爭峰！

負負得正呀屌

咁大獲

佢知唔知自己定位係咩
唔係見人講人話 見鬼講鬼話呀
係燈神呀

燈返轉頭啦
侵有上天庇佑一定逢兇化吉

我唔該佢適合嘅時候講適當嘅嘢
都已經知道自己咩斤両
唔好諗住可以改變呢個現實

無撚理由敗登就有得反cup禾侵就無得反cup既！

依家贏面仲係一半一半喳！
贏得嗰0.幾%，未點完架！

三個搖擺州贏一個就夠贏，而每一個都相差<1%。

就算三個都輸曬，Arizona都仲有幾個GOP票倉仲點緊，只係差10萬票，一日未點完一日都未輸

兩大燈神一齊燈
會唔會核爆